仲睇緊 Herman Yeung 學 calculus 嘅不如唔好學數學算

講到一pat 屎咁
利申 math minor

check 過幾個 video ，skip 曬 fundamental 嘢

probability axiom 都唔知去咗邊
limit definition 又唔見咗

唔想知
唔好借啲意推返條撚樣出嚟，搏我哋撳入條片查證

間接推 view 數

中學cal識做咪得
我都係上到大學先明principle

利申精算師

垃圾 我唔洗睇Herman 樣
都pass 到calculus 仲
又her 又man 不男不女
睇個名就知唔係好人

藍絲狗 教撚到成pat屎

蔚b情願借財仔補kentai都唔補呢條撚樣就知佢幾撚垃圾

who wai b

你咁勁唔見你去教，數學差嘅人點

據聞 ching attempt 咗幾次...

係，藍師

讀account就教返加減乘除啦好心

btw揀左邊間

DSE雞M2依家補邊個

連簡單measure同lebesgue integral都唔教，點學probability

我勁同我要教係兩回事
況且我唔勁，只係 5** + minor
比少少錢揾黃嘅老師好難咩？

exactly

少少輕輕帶過都要啦

KU Leuven mstat

好遠
有冇船

冇，學費得 900 幾歐

construct differentiation 唔一定要用limit construct
個domain細啲咁解

哇咁平

Mstat 之後打算點

而且個 track 改咗名叫 theoretical statistics and data science ，型到喊

食晒兩家茶飯

冇諗呀，phd/繼續做返 data science

好型呀

data science個名已經太多，開始俗

老師坐底都500一個鐘

收你200

之前y1有個計數course都係睇佢

有時候佢真係膠到令人懷疑佢係假膠。

上次留學post 見到你講過
KU Leuven幾好呀
學費平荷蘭系列好多
Btw有冇apply船？

連Riemann integral都冇 仲學咩calculus

D 人 成日話 你甘勁唔落場打？ 係咪一定要打Nba 先講得籃球 踢英超 先講得足球？

冇，apply 嗰時冇搞，感覺好似好難攞到

假霞b

免費野算係咁
唉。。。

六常點睇mstat

呢舊船易過荷蘭系列

免費就係好咩
唔係蔚b就唔洗偷老豆老母錢+借財仔去補習啦

3blue1brown
khan academy
要香港嘅打開youtube search都有大把低view數嘅

dse呢

借錢補Ken Tai

上 YouTube 睇片學